有無人同我一樣同前度分手好後悔

訓唔著想開個post
我知巴打你地一定話我仆街
話說同前女友散佐就黎兩年
明明分佐手我會得到解脫
其實呢兩年黎我一直都放吾低
佢係一個對感情認真 善良嘅女仔
一開始佢會關心我覺得佢有種成熟既味道先同佢
一齊 乜都幫我唸囇 慢慢佢依賴佐我 我就覺得煩
耐佐太平凡覺得對住佢無囇感覺 成日制造機會分手
佢仲話想同我過世我好驚 我認我未挽夠丫
我同佢根本就唔岩過咩世
開始尋找刺激感同其他女仔瞹昧
無意比佢發現 佢無踢爆我 我知佢夜晚偷偷地喊
佢無同情佢反而對佢呢個舉動好反感
我又不停冷落佢嫌棄佢 最後佢終於忍唔住要分手 話對我好失望 浪費佢對我既真心 之後佢就好似消失佐咁 無人嘅時候會懷念佢對我嘅好
唔夠一個月我就同佐第二條女一齊
點知遇著個思想幼稚最后都係無終而疾
最近佢前女友佢又出現反 係麥當當撞反佢拖住條仔
佢瘦佐 識得打扮 有佐當初無既果種氣質
我見到佢望佐我一眼無回頭
我宜家好后悔 好后悔同佢分手 我傷得佢好深 我都知反唔到轉頭
可吾可以揾人鬧醒我
如果有多次機會我想好好珍惜
我不配

吾你老母

挽佢老母

丫你老母咩讀多3年書先再開post啦

吾
丫
挽
反

唔係無終而疾，係無疾而終呀
成語唔係靠背係有典故架，咩撚嘢無終而疾呀？有腦都知調轉咗啦

讀下書啦5p仔